究竟蓋世寶有幾乞人憎先係連登有咁多post出現?

究竟蓋世寶得罪連登仔乜野?
個個都串佢?

蓋清最叻炒場

無料到就面對現實啦 又唔願轉行 hea足廿幾年 依家出黎扮懷才不遇?

出名

撚有人識佢咩 笑蓋清咋

蓋世之寶，買win

因為蓋青